## Open Sound System

### /dev/dsp

c'era questo bellissimo file, quello che gli arrivava usciva!

### /dev/mixer

ha un altro nome esplicativo

#### FreeBDS
In realtà non è esattamente cosí, ma lascio la parola agli utenti FreeBDS
